廣積科技旗下專攻博奕整機的子公司廣錠科技即將在年底前掛牌上櫃，由於SEGA有意進軍賭場博奕機，廣錠盼切入SEGA供應鏈。 廣錠董事長廖良彬表示，去年博奕整機出貨量超過2000台，今年前4月雖僅出貨不到600台，但全年依舊以3000至4000台為目標，主要集中在下半年出貨，包括澳洲、歐洲、日本都有訂單。 法人指出，日本將在2020年前開放賭場，市場需求大增，廣錠近期拿下日本遊戲機台1000至2000台訂單，將在第4季出貨，博奕機台訂單也在加溫中。 由於亞洲已成近期全球博奕業務成長最快的市場，包括澳門、新加坡、日本、俄羅斯都將積極投入，廣錠可望占地利之便。 廖良彬指出，廣錠整機出貨約僅占營收2成，未來將逐步拉至5成，今年底前希望能自建組裝線，目前正在桃園、林口、五股尋覓適合的廠區。1。